\newcommand{\autor}{José Antonio Negro Espejo}
\newcommand{\tfg}{Control de motores brushless con PSoC}
\newcommand{\tutor}{Diego Pedro Morales Santos}
\newcommand{\cotutor}{Noel Rodríguez Santiago}
\newcommand{\dpto}{Electrónica y Tecnología de Computadores}
\newcommand{\grado}{Ingeniería Electrónica Industrial}
\newcommand{\blankpage}{
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
\newpage
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PÁRRAFOS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength{\parindent}{4em}  % Identación
\setlength{\parskip}{1em} %Espacio entre párrafos
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} %Interlineado

%%%%%%%%%%%%%%% ENCABEZADOS Y PIE DE PÁGINA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\setstylepage}[2][\rightmark]{  %Personalización automática del estilo de página, encabezado y pie
% Un parámetro de entrada, por defecto, normal
% 1 para lo anterior al índice, 0 para las páginas sin encabezado ni pie, 2 para las normales
% lhead [pares] {impares}
%El parámetro 1 es el opcional, el 2 es obligatorio


\IfEqCase{#2}{ %Parámetro de entrada 1
	{pagsolo}{ %Sólo el número de página
	    \pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
	    %ENCABEZADO
	    \lhead[]{} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[]{} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %Línea divisoria
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[]{} %Izquierda
		\rfoot[]{} %Derecha
		\cfoot[\thepage]{\thepage} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
		}
	{normal}{ %Normal
    	\pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
		%ENCABEZADO
		\lhead[\leftmark]{\leftmark} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[#1]{#1} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt} %Línea divisoria
	
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[\tfg]{\tfg} %Izquierda
		\rfoot[\thepage]{\thepage} %Derecha
		\cfoot[]{} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
		}
	{piesolo}{ %Solo el pie de página
	    \pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
		%ENCABEZADO
		\lhead[]{} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[]{} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %Línea divisoria
	
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[\tfg]{\tfg} %Izquierda
		\rfoot[\thepage]{\thepage} %Derecha
		\cfoot[]{} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
	    }
	}

}

%%%%%%%%%%%%%%% EDICIÓN FORMATO ÍNDICE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\addto\captionsspanish{
  \renewcommand{\contentsname}
    { \centering{Tabla de contenidos}}
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ACRÓNIMOS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\makeglossaries
\input{./capitulos/acronimos}


\newcommand{\falta}{\textcolor{red}{\textbf{FALTA}\newline}}

%%%%%%%%%%%%% GRÁFICAS DE CONMUTACIÓN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\grafica}[1][solo]{  %Personalización automática del estilo de página, encabezado y pie
% Un parámetro de entrada, por defecto, normal
% 1 para lo anterior al índice, 0 para las páginas sin encabezado ni pie, 2 para las normales
% lhead [pares] {impares}
%El parámetro 1 es el opcional, el 2 es obligatorio


\IfEqCase{#1}{ %Parámetro de entrada 1
	{solo}{ %Sólo el número de página
	    \pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
	    %ENCABEZADO
	    \lhead[]{} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[]{} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %Línea divisoria
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[]{} %Izquierda
		\rfoot[]{} %Derecha
		\cfoot[\thepage]{\thepage} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
		}
	{normal}{ %Normal
    	\pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
		%ENCABEZADO
		\lhead[\leftmark]{\leftmark} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[#1]{#1} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt} %Línea divisoria
	
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[\tfg]{\tfg} %Izquierda
		\rfoot[\thepage]{\thepage} %Derecha
		\cfoot[]{} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
		}
	{piesolo}{ %Solo el pie de página
	    \pagestyle{fancy} 
	    \fancyhf{}
		%ENCABEZADO
		\lhead[]{} %Left head
		\chead[]{}	%Centro
		\rhead[]{} %Derecha
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %Línea divisoria
	
		%PIE DE PÁGINA
		\lfoot[\tfg]{\tfg} %Izquierda
		\rfoot[\thepage]{\thepage} %Derecha
		\cfoot[]{} %Centro
		\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
	    }
	}

}

%%%%% GRÁFICAS %%%%%
\input{graficas.tex}
%Definición de un estilo personalizado
\tikzset{estilo global/.style = {line width = 1.25pt, draw = cyan!75!gray, dashed}}
\tikzset{estilo param/.style n args = {2}{line width = 1.5pt, draw = #1, #2}, estilo param/.default = {cyan}{dotted}}
\tikzset{square/.style={regular polygon,regular polygon sides=4}}

\newcommand{\Laplace}{\mathscr{L}} %Laplace


\newcommand\ddfrac[2]{\frac{\displaystyle #1}{\displaystyle #2}} %Fracciones que se vean bien

%Nombre de anexos
\renewcommand{\appendixname}{Anexos}
\renewcommand{\appendixtocname}{Anexos}
\renewcommand{\appendixpagename}{Anexos}

\lstdefinestyle{customc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  language=C,
  showstringspaces=false,
  columns=fullflexible,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{miverde!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left,
}

\lstset{escapechar=@,style=customc}
 
\lstset{ %  
  literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1 {º}{{$^o$}}1
}

